[荃灣路德圍]買碗豆花排廿年？

應對挑戰都唔使兩蚊碗啩？

鬥嚟做乜鬼呀？

宣傳策略？啲客食碗豆花，$2定$3，等廿年？！

下次再等？咪傻啦，豆花咋！

痴撚線公司。

呢兩間野完美應驗咗猶太人嘅故事

今次打和啦!
兩間野都係咁on9

遲d會唔會食一碗就倒貼2蚊

真係兩間做爛市

遲啲買夠五碗個阿姐會幫你出火